屌你而家d香港人乜撚野事

癡撚線
想知再講

講你就講啦

屌你老母咩咁惡

屌你

捐番入你老母個閪到啦

你老母化閪呀屌你老母

屌

好想知
求下你講

樓主唔講死全家
講左生性病

樓主講唔講都死全家

訓啦柒頭皮

明未
而家d香港人

有嘢就講有屁就放啦垃圾 博出位啊

唔撚想知
講左比狗屌

屌你老母仆街死啦

喺連登隨便開個屌鳩香港人嘅post，可以輕鬆拎到大量正評，彷彿大家都唔係香港人咁

咁既垃圾post都有兩個正評

你老母比狗屌呀垃圾